突發沙田街坊正步行前往包圍警署

沙田狗屋要大量人手

推

出發咗？

建議你地接左政府合署d 人收工先，加入你地。

pish

出發緊

政府合署full jor

行緊

數百至一千

邊間

沙田

支持

倒不如…

防暴警署內上緊gear from 哨兵tg

越黎越多人 推多d人過黎